算啦唔好勸 大家對金鐘有情意結

每次去港島集會游行都9成會去添華道
係咪太想喺金鐘贏翻次先收手
btw無氣再話你地了 自己執生啦
俾狗咬請以食奶力大嗌自己個名同電話

真係唔想鬧
鬧又好似好咩咁
費時又被懷疑係三毛
但可摸耳解釋下
仲坐左係到係發生緊咩事

無曬狗出黎講野/佈防，仲未知唔對路？
返屋企啦！！
留得青山在，哪怕無春袋.比你錫

叫完一齊走就走得架啦 唔好淨係叫唔走

不割蓆 不分化 核爆都唔割

請自己大聲叫”我走啦，香港加油!!”
轉身就離開，唔需要理其他

其他係人係鬼你唔知
今日衝擊無意義
人少自然會散，淨返d鬼
今晚大家要安全回家

我好支持留底個班，不過請你地除咗口罩，對住鏡頭講低自己姓名同警員編號。

唔割 但俾人拉唔好expect 大眾會同情

全世界 返屋企

有冇人起到佢地底

終於走得七七八八
Live見記者為主了

下次直頭搵隊和理非係入金鐘方向起人鏈
叫大家走 唔好俾佢地入添華

政府個回應咁閪 方死第日冇機會衝咩

龍心到政府總部勸喻市民離開反被雷射照眼

【雨傘2.0】劉業成有心公開銅鑼灣班卧底 就係想大家一齊捉鬼

【痴撚左線？】望住連登 我係咪坐左時光機 屌哂你地全家

唉我都唔係好明 有gear我都諗梗你係咪真係想留低保護下人
得個口罩冇gear咁坐係度做乜9
傾計禁手機就行去金鐘站搭住車傾啦

呢句嘢其實某程度都算枷鎖
愛之深 責之切
深信各位軍師都係錫手足先咁啫

好消息 坐到未班車就好離開啦

人地走緊啦都

收到 多謝帶來好消息
為我一切得失言論作出萬二分道歉

係咪邊度輸左就要係果度贏返九龍又係 次次都落旺角

痴線 14年就係咁輸 你可以勸 可以商量 但唔可以阻 唔可以割

我都覺得係警察扮既